「推到泛民幫手」今日新城市被拉被告既一定要反告黑警

合法行街都被打
非法集結一定告唔入
仲要泛民律師幫手反告黑警

仲有可以向新鴻基民事索償
商場係責任保障商場內既人既安全

要推到泛民班律師幫手呀

有好人幫緊手
要上專線逐個跟進

推

push

冇委任證 證明唔到係警察
行行下街俾人捉住打 自衛反擊好合理

我無野講

告新鴻基 一個最少賠幾十萬
身體及心靈創傷
有得打

pish

係時候反擊